====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce paysage d ' abord sommaire donne aussitôt une qualité au territoire et préfigure son étendue , son échelle , sa forme .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

